PSG集中恥笑區

成堆世界級前鋒冇個入到波

我地拿坡里屈能到

🇮🇹>>>>>>🇫🇷

點解拿波里會和紅星

包皮屈撚到

四強都未入過

摩納哥反而係歐聯歷史屌打psg